漁灣邨男子遭襲擊打劫 損失約數十元

漁灣邨男子遭襲擊打劫 損失約數十元
2017年05月20日19:07

柴灣漁灣邨發生劫案！一名男子遭人搶走銀包，損失約數十元。
現場是漁灣邨漁順樓，下午約4時48分，一名中年男子乘搭升降機回家，甫出升降機即遭賊人襲擊，並搶走其銀包。賊人得手後，隨即逃離現場。
男事主事後報警求助，經初步點算，損失約數十元。他並無受傷，毋須送院。

好彩平時帶散紙出街啫

史上十大轟動新聞

俾人告浪費警力

賊人: 屌你老母，男人老狗得幾十蚊係身，抵你住公屋

諗起細個係差館聽過單案 個賊連砵仔糕都照搶
俾人拉左罰錢

陰公,個賊比人拉左都幾慘,十幾蚊比人捉入臭格

第一次睇錯做乘搭直升機回家

係差館聽過有人報案話比人偷左個冇錢銀包

今次呢單可能幾十蚊
唔擔包下一單幾千蚊 或者搶劫傷人
報新聞等個區既人小心d唔覺有咩問題

學生吃杯麵灼傷嘴
少女淥麵灼傷玉腿
男童踢波擦傷腳指公
斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警
背包當雨傘
梁漢文查問新款電後一臉迷茫
屯門有安全套高處墮下無擊中人
旺角洋娃娃高處墮下
蟒蛇被擒受驚撒尿
馬總統看手錶
掟嘢掟上癮黃毓民超市掟芝士
梁天琦食煙
游蕙禎食煙
李澤楷搭巴士
游蕙禎寫詩寫文彈琴
梁頌恆游蕙禎食飯
朱慧珊用現金券購物
NOW新聞THE字括少左個T
上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指
麥明詩用手食熱狗
玩具從天降 擊傷婦人頭
...
漁灣邨男子遭襲擊打劫 損失約數十元

聾亨邨

可以出本文集都得

北韓計劃XXXXXX

啲圖笑死我

第一次睇打劫新聞係同情個賊

起巴士笑到傻

全盛時期，泊左五架衝鋒車做支援

係我劏左佢地死牛

大費周章度左咁耐

幾10蚊

疑因嚇破膽

持續更新

達哥聲音導航

哈哈笑死我

企開啲啦屌你老母

馬總統看手錶

柴灣好撚多窮撚

最好笑都係嚇破膽

對唔住 我笑左好耐

好嘅開始 個匪用攞去飲奶茶

希望捉到個賊

On9
重點係比人襲擊同打劫
銀碼大細係冇關係
成班垃圾錯誤類比

廢中

仲要大部分人都覺得岩
連登

食杯麵淥親口

屌 啱先自己一個經過漁灣

唔爭氣笑左

淥親幾時同襲擊打劫同level

笑撚死

恥笑

砍豬肉d聲噹！噹！噹！

係唔係裏邊有身分證嗰啲阿

正想咁講

你依啲on9都係捐返入老母閪先啦

關幾錢乜事
新聞重點係有人打劫呀 你哋覺得單新聞有幾無謂呢？
係咪要好似上次九龍灣先值得報道呀小學雞？
人笑你又笑 你個腦放咗喺locker?

蟒蛇好慘 俾人嚇到瀨尿

下次到佢地比人打劫仲可唔可以笑得出 依家係拎把刀指住你啊

屌

呢個又真係幾出奇

據聞個呀伯中咗六合彩唔知幾獎有十零萬，所以有人伏佢，馬會應該出咗支票俾佢，Order Cheque 應該搶都冇用

咪係 金額細唔使提？
打劫好多時都會寫埋損失嘅財物架啦

唔係幾十蚊既問題 點知佢下次會唔會先劫後姦

幾十蚊 係個受害人打劫左個犯

身份證仲值錢過銀紙

如果要食一刀就唔好笑

好似係機場巴士

有黑卡同八達通在手，一蚊都唔洗帶

睇到個數笑咗出聲

諗起達哥講呢單新聞

點解無「干諾道西有異味數名途人不適」

依家打個電話搵得仲多

係啦，個賊專登揀個得幾十蚊嘅打劫去娛樂你地

好慘情 大人大姐得幾草野係身
btw俾人老笠 損失少唔俾報驚啊而家?

成班on9笑人窮
大把人袋100蚊出街唔夠先去ATM嫁啦
同埋件事完全唔關銀碼大細事囉
所以話連登多左好多中小學雞質素低哂就真

銀包得幾廿蚊都唔驚比人笑

有幾出奇咁岩洗哂未禁錢
有時錢包得番幾毫都試過

小學雞仲唔訓？

連登依家係咪on9到打劫都唔覺得有問題呀
痴撚線，仲要咁多人笑鳩咩幾十蚊浪費警力

夜啦 訓啦on9仔

雖然知呢單同其他d無意義新聞唔同性質
但見到d圖同個d新聞又真係忍唔住笑

憎人富貴厭人貧
依家係度笑人幾十蚊都出街
打劫咁大件事都話小事？
如果今次俾人打劫係𡃁妹，隨時又多單劫姦案

比人打劫冇左身份証你唔報警架

銀包不嬲唔多錢 有八達通信用卡就夠 香港地 到到都用到

全部都係毒果？

唔見錢事小，入面一堆卡包括身份證整唔見先麻煩

數十元

真係好多垃圾 就算搶一蚊都已經係搶劫啦

仲有班弱智拎馬英狗個單黎講

其實你打得呢堆文出黎都証明到你係幾咁on9 小學雞
識唔識分咩叫刑事同埋唔係刑事？？
高空擲物／打劫 同食煙放埋一齊
用下腦啦
比人打劫幾十蚊你放埋入去你覺得小事？
個個都出黎打劫都小錢就唔駛報出黎既話仲點知邊一區治安係安唔安全呀
傻閪

以後打劫唔過三十蚊就冇事
一個鐘打劫兩三個
到時一個月搵皮幾兩皮野

西米扑穿撚撚糯米 帶港幣八蚊

米系 黎得連登就要跟我地套規矩
連登系中小學生挽晒架 吹咩

蓋清果套5p?不了